其實中大email同埋Miss潘雖然係自己友，但做啲野從來都冇試過貼地

我真係唔係分化佢出嚟，
亦都冇嘗試喺呢度階段分化佢。
我真係唔撚明你哋，
我作為一個女仔來講唔知佢哋路對波出嚟幫到抗爭有咩用，除咗佢哋多人關注左同埋賣相賣性玩具供到層樓
可能佢哋嘅人氣真係幫到呢場運動少少🤏？⋯⋯
雖然我唔係好睇到幫到啲咩
你哋要分化佢出嚟嘅話一早就已經要分
好老實講我真係會覺得佢哋兩個做埋啲on9野消費運動刷人氣。
係佢有人氣，之後先幫呢場運動發揚光大
定係呢場運動發揚光大，之後佢先有人氣？
你哋醒下啦，有波睇就咁遲先批鬥人。
究竟你地班人覺得佢又開始做嘢其實有冇用
依家先來鬧，又唔係第日知佢哋on9

重申：政治立場、理念一樣都好，都可以係on9仔。
唔係話分化邊個，話你on9姐

真係做多咗

得政治上係自己友 其他嘢不敢苟同

只係大家都企係雞蛋果邊
兩個都係西口西面格
一個係feminist係patreon賣相月入六位數，18年已經買埋樓，不過難甩啲啫。火雞姐、牛丸呢啲事有無企過出黎？
一個就以前教中文，最近出寫真，宜家實賣斷市啦。

自咩己友
出黎扮黃呃錢就有

兩個有頭有面走去公開恰個毒撚
人格都有問題啦

因為香港最鍾意make stupid people famous

政治理念相近唔代表佢人品一定好
個個拎住黃呢個字當免死金牌
「不割蓆，不分化」明明就只係適用牽涉政治運動嘅行為
而家就攞黎道德綁架全部人，無論係姦淫擄掠打家劫舍，只係黃就一律要支持佢

如果佢今日係水一個黑警，高官，搞到佢家破人亡，妻離子散，工都冇埋，用「不割蓆，不分化」就冇問題
但係佢水一個普通人上去，仲要直播出埋皮帶鞭，似發泄攞彩多過警戒，完全over哂

絲打講得好

香港重光之後就變返敵人

完全正確 ✅101分

睇唔過眼呢2條騙錢雞好耐

咁根據你個邏輯
你出呢個post又幫到啲咩？

口講唔分化
但你自己講緊咩呀？
唔通人地出錢出力養仔女又要大大聲係ig公諸於世？
又話兄弟爬山，各自發揮影響力？
佢又無做啲咩係損害到場運動

人地根本係呢場運動開始之前，已經有賣相講性別議題
又唔係因為騎劫左呢場運動之後先開始賣相
鬧人之前搞清楚左因果先啦

不過算啦
係連登講呢啲預左俾人屌到開花

連登仔其實小弟弟控制大腦
人地賣下肉偽黃呃錢 見波就咩都支持

2隻雞 最叻咪食住條黃水黎炒高自己
明明就做雞
但有黃氣加持 就唔同d

但其實佢地出好多文宣post，早期已經捐錢俾人買gear，開補習社俾人避

淨係身體自主已經撐唔到啦

本港女拳代表質素有待改善

仲識篤灰 個手足還押緊嘢 自己就日日食玩訓屌

垃圾偽黃
樓都供得起一蚊都無出錢

篤完灰坐係屋企un un腳收饅頭錢幾撚爽呀

見到連登仔不分是非護主盲撐真心灰咗
立場一樣做緊為運動出發嘅野，大家護航係ok
玩鳩啲騷擾狗公，仲要係藍絲，我睇得好爽添
但最後件事就淪為低莊欺凌，做衰自己好咩

Email好多時都見佢有出去

唔識講 佢地熱心過好多人既

英文又好可以做文宣

不過d行為奇奇怪怪

點解大日本要有慰安婦
幫襯佢地會加士氣，真正黃圈，好過幫襯小支同娜娜。